集思廣益:想一個月內瘦20kg有咩方法

如題

每日扑5次野

好!

每兩日一餐

我祝你有末期癌症

割20kg大脾肉出黎
一日搞掂

割肉餵鷹

割

絕食一個月

做三項鐵人既野

除咗切，我諗唔到

好易, 不過你會無命

嗌爆你！

重新投胎最快 減到最盡應該得番5、6磅

每日跑二十公里，八小時輕斷食，去洗腸清宿便，全個月唔好食糖同每餐都少油少鹽

Anyway: 我覺得你都係放棄算

之前見有個肥仔(TVB 麥包咁上下size) 孭住個大書包喺條單車徑度跑
因為佢跨得好大步, 同埋好快好盡力, 第一次以為佢追巴士
點知之後日日見佢都孭住個大書包喺條單車徑度鳩衝
冇見一排佢就變咗小肥咁小下szie

佢係我見過瘦得最快嘅例子.....
你無咁上下決心同挨得都唔好走去試

20kg真係冇乜可能
就算你支持到每日淨飲水都冇辦法

截肢

食減肥藥

食瀉藥、食蛔蟲(條蟲要加個勾,唔係嘅話會屙走咗)

你條蟲有鈎呀肥佬

有無睇saw
人地點樣鬥重呀

呢個真心掂
你痴線啲可以斷食，我之前10日淨飲水同1L檸檬鹽水洗腸
頭3日冇左5kg，之後就keep住一日跌一磅

有人仲有力做gym，燃燒脂肪速度會快好多，加上生長激素會比有食野多好多，容易減肥增肌

不過我本身就好瘦，體脂支持唔到我咁劇烈運動

太快，正常一個星期最多減1kg左右